［開放討論］搞個捍衛新聞自由嘅遊行有無得諗？

睇翻琴日老母節發生嘅事
有13歲及16歲學生記者被捕
亦有好多狗不斷對身穿反光衣嘅記者
噴胡椒噴霧、破口大罵甚至舉槍
更加有記者因為畀班狗暴力對待
搞到要入醫院
發生嘅事 實在太多 並唔可以盡錄

佢哋針對記者並唔係第一日嘅事嚟
班狗一直打壓梗香港新聞自由
我哋唔應該坐以待斃
會唔會考慮搞個
捍衛新聞自由 反對驚方一直無理打壓嘅遊行？

p牌推唔郁

個政府而家咁打壓法 你覺得以後仲可以申請到遊行？

多過8 個人

咁係咪喺屋企等死

重點唔係主題

驚罰2千蚊嘅未等限聚令過左先搞囉

599唔取消一日都會重狗唔比你出黎行

假設599一直唔取消 係咪就一直唔出

漏咗依張

琴日都出唔成啦

發現p牌開post係無人理

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律